[user]
	name = shan5742
	email = asamshan456@gmail.com
[alias]
        co = checkout
        up = !git pull --rebase --prune $@ && git submodule update --init --recursive
        cob = checkout -b
        s = status
        ca = !git add -A && git commit -m
        save = !git add -A && git commit -m 'SAVEPOINT'
    	wip = !git add -u && git commit -m "WIP"
        dev = !git checkout dev && git pull origin dev
        staging = !git checkout staging && git pull origin staging
        master = !git checkout master && git pull origin
        po = push origin
        pod = push origin dev
        pos = push origin staging
        pom = push origin master
        plo = pull origin
        plod = pull origin dev
        plos = pull origin staging
        plom = pull origin master
        unstage = reset --soft HEAD^
        ls = log --pretty=format:"%C(yellow)%h%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate
        ll = log --pretty=format:"%C(yellow)%h%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate --numstat
        la = "!git config -l | grep alias | cut -c 7-"
        cp = cherry-pick
        r = reset
        r1 = reset HEAD^
        r2 = reset HEAD^^
        rh = reset --hard
        rh1 = reset HEAD^ --hard
        rh2 = reset HEAD^^ --hard
        sl = stash list
        sa = stash apply
        ss = stash save

pretty=format:'%C(yellow)%h%Creset%C(auto)%d%Creset %s %Cgreen(%cr) %C(bold blue)%an%Creset'
